特朗普:提高對華關稅是選擇之一

又黎～～

15:25 【特朗普:提高對華關稅是選擇之一】美國總統特朗普再就新型冠狀病毒疫情，威脅向中國加徵關稅。

特朗普周五出發前往大衞營時，就之前一日 揚言不排除向中國加徵1萬億美元關稅，懲罰北京當局隱瞞疫情的言論 回應記者提問，稱關於中國，有很多事正在發生...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

暫時香港仲係避風塘
不過已經開哂口中共再搞香港就當香港係中國咁睇
到時中共更加無窗口對外就。。。

諗多左 除非9月立會同特首選舉有自己友做到 呃都可能仲呃到幾年

1萬億關稅即係等如加幾多個%
要造淡了，萬跌

萬跌

直接唔承認一個中國原則，然之後再台灣搞公投，俾台灣加入美國成為美國其中一個州份， 再放重兵喺南韓台灣日本， 加上俄羅斯而家奶曬嘢，應該可以聯同俄羅斯合作， 從源頭消滅肺炎

咪搞啦 台灣本身都係一個國家
入咩美國